屙血尿，求意見

家母一個幾月前試過屙血尿，睇咗兩次家庭醫生，照咗x光冇咩特別，話應該係尿道炎，食完抗生素一個月冇事。

但上星期又突然屙番，睇急症照x光又話冇野，食咗幾日抗生素冇咗血尿，但啱啱又話睇到有啲粉紅色，諗住如果聽朝起身見紅就睇多次急症

有冇巴絲可以比下意見

家母深黃

有機會未清哂d 菌/病毒

唔該巴打
最怕係個味嘢

又咁岩呢個幾月買咗份醫保比佢，30-45日唔敢照呢樣個樣，好矛盾

會唔會腎有事？例如生腎石嗰啲。

利申：我媽都係咁，之後驗到腎有粒石，幾個月後做手術

佢x光照埋腎，醫生話冇特別嘢，咁先有啲擔心

Cranberry juice

成日忍尿都會尿道炎
叫佢keep住飲水keep住有尿痾會好d

利申：聽講

有冇做尿培菌？有先可以確認病因
最好去睇私家泌尿專科 好多即日約到 叫你個家庭醫生開張轉介信 同介紹個相熟嘅
照X光係好基本嘅檢查 有時要超聲波/MRI/CT 先驗到咩事
A&E見你冇緊急事就會叫你走 要斷尾就出去睇好啲

睇急症啦，我尿道炎睇家庭醫生，睇咗兩次都驗唔出。
部分診所醫生係好仆街，逐啲幫你搞，想收多啲診金

你積下積下，小病都變大病
老虎蟹都確保左健康先啦，仲醫保

有菌阿，大小便彈到，忍尿就好易翻發。

唔好拖喇！帶你媽去照下ct嗰啲啦！我媽都係照ct照到出嚟㗎！政府有排等，財政上許可嘅話去私家照啦！

唔該哂巴絲意見
已拎轉介紙準備照CT